［星宇航空］首航不足半個月三條航線有兩條因疫情暫停

1月23號先係台北首航
本身有三部A321neo，飛去澳門、越南、檳城
形象走中高端路線
點知.....

武漢肺炎疫情升溫，義大利昨日宣布禁止中港澳台航班入境，越南也跟進禁止。近期開航峴港航線的星宇航空因此受害，桃園機場公司指出，星宇航空今日飛往越南峴港的JX1701航班，都已關閉閘門準備滑行時，卻被通知越南拒接，該班機只好滑回機坪，另外目前華航CI783也在前往胡志明市路上，若仍在台灣航管區域內，恐怕也得返航。

桃園機場航務處長陳志嘉證實，由於越南禁止台灣航班入境，導致今日下午原定3時20分自桃機起飛的星宇航空JX1701航班無法如時起飛，陳志嘉指出，當時飛機都已關閉閘門開始滑行，塔台卻臨時接到越南的航空指示，由於武漢肺炎疫情，拒絕所有來自中港澳台航班，該班機只好滑回機坪並取消。

= 最新公告 =

因應新型冠狀病毒疫情影響，星宇航空澳門航線班機異動如下，亦可至班機動態查詢🔎

1月30日起至3月28日止：
🖋 桃園-澳門 JX205、澳門-桃園 JX206 取消
2月16日起至3月28日止：
🖋 桃園-澳門 JX203、澳門-桃園 JX204 取消

星宇航空將協助持有上述航班機票之旅客，轉搭星宇航空同航線其他航班。
旅客若持有１月28日(含)前開票往返桃園-澳門機票，欲改票或退票。

出師不利

嘿嘿

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

本身見到佢d嘢都幾靚仲想試吓搭

佢暗示緊下一個封關係馬來西亞

係咪呢
開香港線咪冇事囉
而家仍然中門大開

佢開香港線，我想搭

即日解封咗啦

香港開唔到啦，本身都咁多機
除非hx執柒咗

但係呢家台北線價格唔合理

最少千二以上 雖然包行李但坐得個幾鐘得個包
咁我唔好搭廉航去遠啲好過

應該最開多間鬥爛市

況且星宇望落唔錯

早個排坐,中華長榮港龍都有飯/麵食
千幾蚊包埋行李算係咁
星宇就算開埋HKE-TPE都係差唔多價

印仔真係好鐘意台灣

咁開多間應該會吸引佢哋出多啲優惠嘅
成日想飛台北都覺得機票有啲唔抵

香港出發黎講去台灣算最平啦
秦國靚少少時間都貴
日本機票直頭夠我台北機票+酒店

有飯/麵睇時間嘅咋
如果唔係午餐晚餐時段又係得返啲凍包/小食

頂爛市🤔🤔本身台港航班有quota架,每日都用盡左,除非有航空公司減航班

上個星期中華
去係朝早10點機
返係晏就4點機
兩個都有飯食

12月個次港龍朝早8點機有豉油皇炒麵

我覺得本身星宇係想食香港嘅航線
只不過香港-台北本身排班已經太密
所以只退而求其次去澳門

如果香港航空執咗嘅話
應該星宇入到香港市場都有一定競爭力
（票價正常、用服務同新鮮感去吸引好多經常去台北嘅人）

今日凌晨1點終於到峴港

過左澳門撘
可能我希望大 所以失望大
我覺得Emirates 好好多

31號台北番香港搭中華航空, 4點幾機, 得份凍包

是咪舊機?

好似係A330-300, 無乜研究